第一次做外遊領隊出團

小弟即將出團，想睇下有冇一啲注意事項
小弟係素食者，唔知有冇巴打巴絲教路可以點安排自己食飯嗰方面?Thanks

你無同餐廳講定?

得閒同團入面班C9吹吓水影吓相，小費自然多D㗎啦
後生情侶基本上可以不理。

我係part-time領隊，第一次出團乜都唔識，個團星期四出發，係咪要早啲同公司講定係去到先同導遊講?

可唔可以分享下首咪同尾咪要講啲咩?

有導遊電話個陣同導遊講
公司應該唔得閒理你
你預定飛機未必有素食做到比你啦

你素食一定要同公司講啦，唔係去到咩都無得你食。

我參加過咁多個團，領隊都係無咩特別。

C9多嘅你咪鳩吹吓話你第一次，有咩做得唔好，叫班C9當你仔咁狠狠地屌得㗎啦，盡量扮到好熱心咁，係咁上下啦

攞料嗰日係出發前一日，所以要等到攞料嗰時先有導遊電話，出發前一日先通知導遊會唔會太遲?

出咗發未呀?